群馬縣火山爆發 草津國際滑雪場發生雪崩

最少一人失蹤，十五人受傷

即係點
斷索帶呀？

1人死亡11人受傷

東京都大雪

好彩早2星期返左黎